2019年春季日劇討論(8)

星期一（月曜日）
富士月21 《X光室的奇蹟》

星期二（火曜日）
富士火21 《Perfect World》
TBS火22 《我要準時收工》

星期三（水曜日）
NTV水22 《白衣戰士！》

星期四（木曜日）
朝日木21 《緊急審訊室3》
富士木22 《草莓之夜SAGA》

星期五（金曜日）
TBS金22 《IN HAND》
朝日金23 《家政夫三田園3》

星期六（土曜日）
NTV土22《我條裙去咗邊？》

星期日（日曜日）
TBS日21 《集團左遷》
NTV日23《輪到你了》

如欲劇透討論請先預告再細+深藍色字

圖透請先注明 [圖透], 然後貼上圖片link/高登加密法

日劇分季掃盲:

2019年冬季日劇討論

第100回日劇學院賞

最佳作品
1. 3年A班 （讀者第3位；記者第1位；審查第2位）
2. 初戀那一天所讀的故事 （讀者第1位；記者第2位；審查五甲不入）
3. 萬福 （讀者第4位；記者第4位；審查第1位）
4. TRACE （讀者第2位；記者五甲不入；審查五甲不入）
5. 特攝gagaga （讀者五甲不入；記者第3位；審查第3位）

最佳男主角
1. 菅田將暉／3年A班 （讀者第1位；記者第1位；審查第1位）
2. 錦戶亮／TRACE （讀者第2位；記者第4位；審查第4位）
3. 高橋一生／みかづき （讀者第3位；記者第2位；審查第2位）
4. 濱田岳／フルーツ宅配便 （讀者五甲不入；記者第5位；審查第2位）
5. 坂口健太郎／Innocence （讀者第4位；記者第3位；審查第5位）

最佳女主角
1. 深田恭子／初戀那一天所讀的故事 （讀者第1位；記者第1位；審查第2位）
2. 安藤櫻／萬福 （讀者第2位；記者第2位；審查第1位）
3. 北川景子／地產女王的逆襲 （讀者第3位；記者第4位；審查第4位）
4. 小芝風花／特攝gagaga （讀者第5位；記者第3位；審查五甲不入）
5. 常盤貴子／GOOD WIFE （讀者第4位；記者第5位；審查第2位）

最佳男配角
1. 橫濱流星／初戀那一天所讀的故事 （讀者第1位；記者第1位；審查第2位）
2. 長谷川博己／萬福 （讀者第5位；記者第2位；審查第1位）
3. 中村倫也／初戀那一天所讀的故事 （讀者第2位；記者第3位；審查第4位）
4. 永山絢斗／初戀那一天所讀的故事 （讀者五甲不入；記者第3位；審查第4位）
5. 菅田將暉／萬福 （讀者第4位；記者五甲不入；審查第4位）

最佳女配角
1. 永野芽郁／3年A班 （讀者第2位；記者第1位；審查第2位）
2. 松坂慶子／萬福 （讀者第4位；記者第2位；審查第1位）
3. 安達祐實／初戀那一天所讀的故事 （讀者第1位；記者第3位；審查五甲不入）
4. 內田有紀／萬福 （讀者五甲不入；記者第4位；審查第4位）
5. 井本絢子／地產女王的逆襲 （讀者五甲不入；記者五甲不入；審查第3位）

最佳歌曲
1. back number《HAPPY BIRTHDAY》／初戀那一天所讀的故事 （讀者第1位；記者第1位；審查五甲不入）
2. ザ・クロマニヨンズ《生きる》／3年A班 （讀者第3位；記者第2位；審查第2位）
3. DREAMS COME TRUE《あなたとトゥラッタッタ♪》／萬福 （讀者第4位；記者第5位；審查第1位）

最佳編劇
1. 武藤將吾／3年A班
2. 福田靖／萬福
3. 吉澤智子／初戀那一天所讀的故事

最佳導演
1. 小室直子、鈴木勇馬、水野格／3年A班
2. 末永創、新田真三、小野見知／特攝gagaga
3. 福田亮介、吉田健、坂本榮隆／初戀那一天所讀的故事

特別賞
劇中劇「獅風怒闘ジュウショウワン」／特攝gagaga

下載同線上睇

lm 季季都係田中季

LM 又係田中季

留個名

1. 菅田將暉／3年A班 （讀者第1位；記者第1位；審查第1位）

原來得Suda拎晒三樣第一

審查其他第一都比晒晨間劇 正常表現

睇咗新一集腐女子
好熱血

又珍奶

有無人睇咗尋晚NHK SONGS 椎名林檎？

Lm

留明

劉明

B站冇晒彈幕

64呀嘛

留明保平安

池永愛實好正

唔暴露果陣好啲

露唔露都正

高橋同仲依里沙個關係真係好撚柒煩膠

故我棄劇
like 仲里都係咁話

佢姓仲
成串都搞錯人個名
定我真心膠咗

唔熟搞錯唔出奇
始終我哋唔係日本人

竹野內豐都係一個容易搞錯嘅例子

依個我知

仲有小田切 妻夫木，好少會估到佢地係3+1

lm

姓難認
調返轉睇名先 易啲分

依樣真

今晚又要睇輪到你了

就快追返哂準時收工

好正!

你指左邊嗰個?

諗起佢把聲

佢唱歌

後生時把聲都係咁

佢把聲真係

多部未華子

同埋呢啲probability 好基本野黎

我最易搞錯川榮

多部未

吉高個表情...

邊套講?

輪到你了

和歌子食野飲酒個高潮樣真係好淫

謝

呢套成兩季 我打算做完一季先開

今季好多劇玩2季

集團左遷又係
mirror twins 又係

集團無打算睇唔知

mirror twins仲要唔同台

吓，你只睇日テレ？

集團呢d公司劇無興趣

吓集團開兩季咩

NO

兩章當兩季
東海電視台同wowow各播一季都唔係第一次啦

嚇撚死 明明追緊都唔知

j2竟然skip左雛鳥直接播笑天家

坡道
有啲強行HE......

TBS都試過啦

諗左幾秒到底係中川大志定係福士

石原呢個LOOK變左阿嬋

睇佢ig都覺得佢老左

睇完あなたの番です

石原邊有ig 定你講啲仔

可能係ig唔知咩page post 佢啲相同寫真 疏

有啲似阿梅
當然係靚版

根本就EXACTLY係阿梅

個髮型

點解呢？雛鳥幾好睇

睇完今集條裙去左邊覺得明智秀一幾靚仔
Google完發覺同真實差好遠
(Fans勿屌)

差唔多俾johnny's 包晒啲男學生做

百合
又提爸爸活又提貸款買個男朋友

接受唔到老母同老公精神虐待的原因
法官同最後女主同個犯FF個段幾好

真係諗唔明 大面係香港都算多人識
雛鳥咁日常岩晒TVB播 每集CUT啲都對劇情冇咩影響

下集預告佢最順眼
利申唔係fans

我條裙
原田咁嘔血法之後係咪想玩老師有絕症想死前做想做嘅嘢（包括做老師
本簿仔睇落似死前想做嘅bucket list
同埋估唔到白頭佬係奸嘅

你唔係已經棄咗我條裙喇咩，好難討論落去喎
同埋今集有講少少點解
最憎啲人帶有色眼鏡睇一個同其他人睇落唔同嘅人

陪審團啲支線都係啦 俾佢講完就一下轉哂軚

可以有人理解自己嘅難處呢樣真係好緊要

著女裝都似係bucket list 呢兩集應該都舖定路比學校啲人知佢有病
不過都係未知個女嘅ex上屋企係做乜鳩

個東大ex就真係唔知做乜鳩
反而個鬼仔講嘅嘢係原田同佢個女都有共鳴

因為追晒其他劇
故又睇返

千年一遇個IG 其實係咪官方IG
成日公開處刑佢

佢個manager開
條片成隻禿頭雞仔咁走黎走去

2020年前期朝ドラ『エール』ヒロインは二階堂ふみ 主演・窪田正孝の妻役

可以SKIP得

識呢個梗都應該算係作為文乃bb嘅fan嘅成就

向井理

但向井理fan應該唔會睇 SICK'S

嗰套佢成日著條緊既褲show個pat

In Hand 個收視咩事==

日本有冇免費台播法網 上星期五晚錦織圭有比賽

我講文乃，嗰套向井理伸脷奶野炸

套戲又出SP又出電影
有睇日劇好難唔知

無睇

知還知
但神之舌同SICK'S都唔算熱門嘢
兩者都有睇嘅人應該唔多
而兩者嘅共通點就係有文乃bb

我記得d日本人嗰陣好似話向井理集集伸條脷lam野好嘔心
不過估唔到向井理會接呢套野

岩岩係youtube睇到,cut得幾好呢條片

如果得一季，會覺得佢最大機會係boss，但兩季就唔知，可以好快變化

肥雞個家姐

電影

恭喜深恭

乜原來貞子又翻拍

吉高

Inhand今集有d難明
其實只遺傳上有紅頭髮而唔係病 但就比人吹到係鬼既血？
現實中有冇呢個講法？真係有人一出世就紅髮？

係基因問題 加埋啲傳統故事就變咗鬼
現實中就唔知

我淨係見日劇台係咁播

家姐都係矮人黎 咁都贏到選美比賽

靚過妹妹又優雅高貴

唔會唔成家人都鐘意長篇大論
BLOG都寫到成篇論文咁

我淨係知塊面都好大

唔講都唔覺
淨係知啲人成日讚土屋太鳯好比心機好敬業

唔上網搵LINK睇Nishikori?今晚戰Rafa

Rafavamos

極少圖透

野島強行植入行銷自己兩套前fod作品

SONY終於行番正軌唔鎖區

Suda真係進步左好多

香港itunes store同apple music終於都有了
孝感動天

嘩, 香港itune都有真係進一大~~~~~步!!

Kkbox都有了唔洗再開住youtube聽

moov 有無……

今朝睇好似SPOTIFY都有!!!!

SPOTIFY好耐之前已經有
隻DEBUT ALBUM擺左上去好耐

新呢首歌之前未有架, 啱啱唔知尋晚定今日先有
之前一路去到LONG HOPE PHILIA同埋PLAY

頭先睇咁啱睇到高橋一生嗰首都擺咗上SPOTIFY了~~

高橋一生果首差d成首得幾句歌詞

腐女子
今集玩到好激
亮平跳上台果下型撚到
不過三浦連安藤扯唔起都爆埋出黎會唔會比人笑成世

only only only you~~~~

會唔會又係男主有雙重人格

照LOOP當支持

估唔到其他地方都有兩個人跌落水救邊個先呢個問題
唔怕啦之後補翻佢係gay既，咁扯唔起好正常

X光室幾多集下集已經第十集但係預告都仲係日常case，未講本田翼

月9應該11?

又係喎

公司LOOP緊まちがいさがし

睇唔明點解最後要咀

唔係好明作者想表達啲咩
咁一個gay 既都可以鐘意女人?

近期Oscar 入面佢最多新搞作

we will rock you配樂好正

屌對面家族做乜鳩
嗌交到最後竟然係兩父子

我要準時收工
我没聽錯? 第九集 大結局?!!

我冇睇都知係你睇錯最終章

yeah... sorry

有啲sad

我覺得吉岡里帆跳到咁整到自己好柒
個廣告破壞曬自己形象

反而蘆田愛菜跳得幾好睇
越大越優雅

老婆

唔知佢走唔走得出女童星大過咗多數紅唔起嘅厄運

佢如果唔夠高會有啲難搞
不過讀書咁叻
話唔定唔做演藝界呢

初時睇無字幕以為佢講咗啲咩我聽唔明
點知睇埋字幕都一樣

結局唔好將男主扭到變bi呀

睇到季尾

今季大家最like邊套劇？最like 邊個男主 女主？

最後咀應該都係happy ending姐
我覺得安藤果種鍾意係想證明證明自己唔係怪物同埋係三浦令佢打破中間塊隔膜

預告話byebye 睇落唔似變bu

今季有追嘅大部分都幾鍾意 top 5
perfect world 輪到你 噚晚食乜 腐女gay 同條裙去咗邊
男就幾個gay同桃李
女角反而冇邊個特別想投 應該山本美月同水川

仲有一個月就有得睇

我嘅top 5

1. 尋晚食乜
2. 輪到你了
3. 腐女子
4. 夏空
5. 準時返工

男就西島叔
女就腐女子個女主，最尾幾集覺得佢做得好

今季非黃金檔都唔差
係東京23女同家族有啲失望

家族臨尾真係好唔掂下

拖到啱啱先睇最近嗰集熟肉 自己講到咁過火又話其實唔想咁講
不過最鳩都係兩父子鬧交

避男友都明嘅 佢話靜係想同佢講開心嘅嘢嘛
而家搞到咁都唔知點埋尾

山本美月應該係女助演黎
雖然計出場時間可能仲多過桃李

男主我投古田新太或者桃李
女主吉高
劇就輪到你
如果兩季劇無得投就轉投perfect world

係女助 頭兩集以為w主演查過嚟
女主今季唔計輪到你嘅話 應該就得白衣兩個 吉高同天海佑希? 應該一票水川一票吉高

左遷

依套真係唔掂
日本啲評論都係差多

睇完第一章當完左算

終於又可以睇石原

劇本出事 佢同小手伸也都麻麻
對上次睇三上好似已經係求婚

睇到佢藐嘴藐舌就唔想睇

我未睇第8集以為你講真

惡黨又追到新一集

新川優愛好似好多人唔like? 印象中前排有人咁講

腐女應該戲唔差

話晒係選拔出道

係

最尾幾集做得好好

預告睇唔清楚 係佐伯定第個鏈佢頸

蒼井優同山里亮太結婚

東出演技開始carry唔到惡黨套劇

佢個樣惡/嬲唔起

咩程度嘅嬲都一樣咁
都係鍾意佢做詐欺師鳩戲

頭兩集都好哋哋 講多咗之前啲嘢就唔得

覺得故事有啲拖 同埋唔知係咪因為全劇都冇bgm 搞到個氣氛好寡 單靠演員演技好難帶到氣氛

冇睇過之前版本
往事loop得太多同埋大部分時間都係得東出悶咗啲 想松重豐出多啲場

Crazy!!!!!!!!!!!!!!

瀧澤版

拍咗兩個月拖就結婚

好笑 啲新聞形容佢係非モテ男

佢哋兩個好似大欖都扯唔埋咁

可能係IDOL

有媒人

重有當年要潤做奸角(即係第一集出0黎果個)，奸過現在WOWOW哩班

北乃きい做新川優愛個角色，不過唔係陪酒係做BARTENDER

2012版重有菅田將暉

係咪又搞大左

heaven石原做個咁既角色好尷尬

報導話冇喎

聽住先啦 次次結都話冇

點解d搞笑藝人咁樣衰都溝到女演員女model真係靠搞笑

wowow以前拍既都幾好睇

溝通技巧
勁嘅搞笑藝人要識搞笑
本身就係要識睇人眉頭眼額
掌握成個互動嘅氣氛同節奏

起碼唔係又係IT社長

把口叻識氹人

先天不足就後天搭救

我係twitter見到人話係櫻井神社發功

中獎率好高拍多套劇就中阿紫同蒼井優

完美世界個收視真係穩到仆街
6.9 5.8 6.0 6.5 6.1 6.3 6.1

穩定地低

準時收工最新一集
9.1

向かいのバズる家族
撮影最終日

套劇好似一般 主題曲就正

細佬紮花俾邊個？

完美世界個檔邪，做乜都唔得

咁多部都應該好快

長澤呢

好好聽啊
每朝翻工前都聽

可能合作多一次就有

蒼井優同多部都同櫻井拍過兩次
長澤如果只係同佢拍sp都中，咁就真係好厲害

接受唔到

日本諧星真係好易食女, 食襯件件都後生又靚女

蒼井仲要有氣質個種

但好似話佢私底下係肉食女

crossover

好似ミキ亜生溝左山本美月

今季啲主題曲除咗suda哥首之外, Superfly同家入兩首都好聽

好似話佢好崇拜山里亮太
可能工作態度好認真
定大家都係偶像宅 睇唔透

果邊靚仔有型果D男明星優勢冇想像中咁大

始終生活唔同追星
俾你一日到黑對住腎仔Johnson咁靚仔
但係蠢到死
溝通都有困難啦

唔算圖透嘅圖
珍奶係咪真係hit到咁
都立水商嘅部活都有珍奶部

btw 都立水商中最有資格做男公關嘅其實係龍星涼

堅係中晒毒
鋪頭門口排長龍

上星期喺日本 有間賣メロンパン嘅舖頭都要賣埋珍珠奶茶

痴線咁都睇到
下集女友去學校 穿硬煲啦

女友：好似好有趣喎 仲請唔請老師呀

咁就真係超展開

變撚左我要加班

同埋哩套劇集集做衰野0既伊藤萌萌香又冇講錯
班主任擺明係偏心次次都係幫恒松佑里同大原優乃(真係好大)

原來我斷續今季追咗14套劇
無聊到連𠵱套都睇埋

我要多啲小倉優香plz

飯窪春菜每集大約有三句對白
小倉優香再少D
其他女學生就係路人甲乙丙

比較認得 >> 赤沢聖菜：伊藤萌々香

聖菜好bitchy

其實無點睇但片頭好早出

想睇女友茜

成套野擺明恒松VS伊藤

今季聽咗輪到你了同準時收工

好想打死準時收工個部長

向井里追唔到先好
未婚夫三十年支持者
不過今集好似係都要做9未婚夫

佢屌打晒班男學生...無個夠佢高...不過事實上係有好多男公關都係mk樣...同班學生一樣

靚仔都贏哂

當年為咗j佢去追特攝

條眉

神尾楓珠

有冇睇佢同岐洲匠
田邊桃子嗰套

睇到棄

我竟然睇哂

日劇收視點先為之好?

岩岩睇完radiation house
広瀬條線係咪完全比人放棄左啦

睇時段同咩台

已經淪為路人

以呢套劇個口碑同收視
加埋呢個台
講唔哂咪係 SP/電影講

好唔好某程度係幾主觀既指標
盡量客觀d
可能就係參考番本身同時段甚至係該電視台其他檔劇集過往平均大約幾多收視
不過有時如果卡士強同製作規模大都可能都會expect佢要再高d收視先叫做好

如果你問我要俾個實數既話
我會覺得富士ntv黃金檔平均雙位數為之好
Tbs果d就11-12以上
都係果句個個對好既定義唔同

係就好
想睇広瀬做主角

呢套唔似有下文

但你見佢收視又幾好 分分鐘富士又食過番尋味呢
畢竟都要省靚月九招牌

SP都好呀

以收視黎講應該好有機會有續作
得番兩集
正孝同翼b條線似乎都唔會收成正果
我估最多翼b知正孝點解做技師就完
大可以留番俾續作講

sp差唔多 唔會電影掛

準時收工

間上海食店永遠都係2個阿叔+吉高+內田+シシド・カフカ
耐唔耐有向井理幫襯

咁少客嘅

個記者好仆街

嘩拍得住香港記者咁八喎

搞到個女方好似想喊咁好仆街

記者係咁㗎啦
唔通你想答嘅佢先問咩

唔好忘記蒼井優係一名出色嘅演員

咪係
依啲戲小菜一碟

問山里魔女心機女睇法都叫 ok
係結婚記者會問人會唔會出軌根本 on 9

佢問得無技巧囉

而家呢個年代黃金時間平均雙位數已經算好
唔計個別巨型卡士果D

睇完倫太郎就覺得佢無時無刻都做緊戲

逃げ恥平均都係14.5%不過到大結局就20.8%

倫太郎其實唔差
衰係衰在主線同單元嘅扣連比較薄弱

愛情劇集黎架

記得有傳香里奈出事佢事務所搵大佬幫拖
D記者發現換晒burning d人旁住佢
唔知係唔係俾signal記者醒水唔好亂問野

咁佢每集啲單元做緊乜

+1

yes明做...
貼向井理陪罪...

佢真係好白滑

X光個環姐真係好正本身都係睇本田翼
但睇睇下變左睇環姐多，個性格好正，好搶眼

山口紗彌加係呢套戲簡直係正到仆街
勁有女人味

山口紗彌加做絕對正義時都做得幾好

淡裝真係正到仆街
仲要成日西口西面講野

x光啲選角都唔錯 各有特色

好彩今集完美世界唔洗喊到仆街

如果我講當年佢第一套劇若者のすべて 扮自閉妹時就有睇佢
大家會唔會話我太老

技師長就唔洗講，不嬲好戲，好鐘意佢成日兩袖清風既感覺
四眼仔做到真係好好笑個種自然既感覺，完全唔似格硬黎

佐藤二朗D反應真係難分真與假

淨係記得隻狗同蒼井優D癡線演技

molamola
睇完今集覺得中丸好危

配角群各有特式 戲份算好平均攤分
變相臭西家姐雖掛住第三主角之名但無實

係

開始po 緊觸礁嘅感覺

但其實中丸好好

「あなたの番です」原來日本有人諗田中圭有二重人格添

今集借結婚應唔應該大搞已經陰啲陰啲咁帶出兩個人價值觀唔同
中丸個下屬又係咁姣佢
不過最怕佢最尾兩個都唔揀

有冇人鐘意睇佢？

如果真係咁既話對個劇本好失望

對佢嘅印象只係QUEEN其中一集有佢

絶対正義做山口後生時同佢個女
好似攞到獎

我
I’s女主葦月伊織

あなたの番です
原來有キャッチコピー：
「毎週、死にます。」

好似係講明每集都會有人死

隻龜幾時死

比較好奇係佢做兩季係咪足20集
以佢依家個節奏做唔做到咁多集

死完之後最後又出返嚟
原來係孖生兄弟

Tvb咩

日本有人咁吹

每集冇死人點做落去呀 一開始都預會係咁
佢仲有好多位冇提過喎 尤其平時冇乜點出聲果d人
下集木村多江爆seed應該有大踢爆

『あなたの番です』、2部展開予想合戦がスタート！ 登場人物続々死亡の中、最有力な今後は

我反而覺得預告係fake人多可能爆seed同之前啲兇案無關

如果每集都有人死
而又做足20集嘅話
到最後應該死剩無幾多個

對火10嚟講，一般都係9-10%
逃恥同繼母與女兒的藍調大概都係14%叫超高收
今季我要準時放工就算低過10%都係正常表現

對傳統日9大cast嚟講

如果陸王收16%叫勉強合格嘅話
下町火箭2得13.6%係唔合格丑尾係必須死
今季套集團左遷低過10%班on9劇組應該要剖腹

收視好定差又唔一定反映質素甚至受歡迎程度

Doctor-X一出手就20%攞年冠又唔等於季季都好睇
而且都冇乜人講

宮藤官九郎好多套劇收視都好差，sorry青春據講賣DVD都令TBS賺唔少，而且宮九一出手都攞梗獎，依D都唔係用收視可以換到嘅嘢，所以宮九粉都習慣視收視於浮雲

收視只係數字，差嘅就攞嚟恥笑下，或者好嘅攞嚟打下飛機姐

左遷真係已經大卡士
福山仲好落力咁上綜藝宣傳

醜尾真係幾時死

咁收視都好重要
sponsor睇得好重

其實下町2唔收得 點解責任係落喺一個人身上？
呢個結論係點得出嚟

故事差唔finger point to 編劇咁應該point to邊個？

因為個劇本真係太差，方便賴晒落丑尾身上

當然事實上，D人唔會因為編劇轉咗人而特登唔睇（都未必知轉咗人）

可以係因為個時段出過太多次池井戶潤而且嗰套係續集

所以都幾期待下季套no side game同半澤2可以有咩收視

我都有睇
但又唔覺得真係差得咁緊要

係中段伊丹人格改變得太快呢下比較難接受
況且呢部有原著 要睇埋係原著本身問題定係編劇亂嚟先得

電視台都識sell同埋都知搵咩人估到大概會收幾多
除非真係好似集母左遷呢d大爆死姐

大爆死

富士台上次搵福山叔父女戀都領教過

ラブソング 覺得無啲人講到咁一文不值
只要唔當係愛情劇咁睇
我覺得係問題出啲個包裝到
出街之前講到好似係愛情劇咁就出到嚟根本唔係嗰回事

未播之前講到成套愛情劇咁但主角父女戀既年紀已經趕走d觀眾啦

好唔好睇真係見仁見智
不過普遍對2既comment都係劇本唔掂
我記得播緊個陣有劇評話入面加左好多原創劇情
至於係邊段就唔記得啦

同埋套劇係要黎捧新人福山變大茄

同公司因為

あなたの番です 收視算唔算大爆死?
不過睇返幾季前上年夏天嘅『ゼロ 一獲千金ゲーム』都差
平均6.6%

真係好正

Amuse 拎套月9捧自己新人

咁Fuji又傻到配合

收視係重要
只係要考慮埋同檔基本盤係幾多先有參考價值

另外收視亦係一個簡單睇到一套劇人氣嘅方法
不過未必係睇平均收視
而係第一集同最後一集比較下就得

義母 11.5% > 19.2%
3年A組 10.2% > 15.4%
過度保護的加穗子 11.6% > 14.0%

同埋印象中係福山結婚後第一套劇
講真 覺得故仔唔算太差 係個尾格硬寫話福山發覺自己鍾意藤原櫻呢下爛左

嗰時邊有得富士揀

係
話佢婚後流失好多fans

唉，都5張啦。 啲fans化唔化

係

一定要同檔比較

大叔的愛係11點劇
唔通同啲9點劇比咩

但11點劇佢就超班

其實有條silly question
日劇收視係講百分率 ，唔同hk 嘅cctvb講幾點(1點好似6萬幾人)

咁照計日本地上波 NHK，日テレ、tbs、フジ、朝日、東京，就算計埋NHK教育，都係7個地上波台啫，咁係咪照理任何時段都係7台+晒=100%?

如果係咁， 100%除7個台=14.28%
照計over 10幾%好易㗎！？
其實真係唔多知佢啲%係點計

我覺得唔算好但未到爆死
近年呢個檔本身算半死
係我至叻贏口碑加3年A組先爆返上黎

同檔
今からあなたを脅迫します
崖っぷちホテル！
ゼロ
トドメの接吻

17年秋季到18年夏季成年呢個檔都係6%-8%

我睇完絕對正義就鍾意左

佛祖我成日都凝住佢全程都係做緊戲

我都想

就算死
下季都會有劇有佢
無限loop

呢排成日喺地鐵站見到個洗面奶廣告
啱啱先發現條女係吉高

雖則同檔收視都係咁上下
但以ntv播足兩季同埋想外銷既野心
輪到你既收視成續顯然係唔合格

不過呢檔既劇最近呢一兩年都好睇

其實佢用多年無拍日本台劇嘅原田知世會唔會冒險咗啲？

勁好聽

又黎咁玩

完美世界難得今集無乜催淚位
下集應該黎料

我想睇広瀬

之前哩度講收視點。朝日哩D劇收視真係冇得輸。

先日、2019年民放春ドラマ中間平均視聴率ランキングが発表された（ビデオリサーチ調べ・関東地区）。1位は『緊急取調室』、2位は『特捜9 season2』、3位は『科捜研の女』と、テレ朝刑事ドラマがトップ3を独占。「刑事ドラマといえばテレ朝」という視聴者の印象が数字となって表れる結果となった。

圭已經上晒身用晒大叔的愛嘅方式黎演
甩唔到浸"除"

科搜研之女19季 特搜9都14季

呢幾集我都唔知條女喊咩, 有咩咁好喊, 人哋分手又懶慘咁

今集直頭想兜巴車佢
特登入去呃佢拍緊拖

今集護士真係走火入魔得好緊要

除咗準時收工想打死個仆街A字膊老細之外, 呢套都想打死個護工扮乜撚嘢弱者博同情

其實係咪原著個角色已經係咁 睇電影版冇乜點寫到護士

漫畫長沢都係呃女主角話佢地拍緊拖

令排追返上幾個月嘅交嵐
睇安達祐實嗰集真係睇到O哂咀

有個咁嘅老母已經夠慘，更慘嘅係在場任何一個嘉賓都已經聽到呆哂唔知俾咩反應都仲要嘻嘻哈哈幫老母打完場

好痴線

見親佢都想飛住睇 好賤格

仲要喊住加個扮可憐樣 唔鍾意你就唔鍾意㗎啦

房門之內終於有104室link

完美世界頭2集都會講下傷殘人士啲生活
呢幾集仲老套過tvb啲劇

2020上映信用欺詐師2
映画「コンフィデンスマンJP」第2弾の製作が決定した。

長澤代表作

富士又贏

5月17日に封切られた「コンフィデンスマンJP」の現時点での動員数は150万人、興行収入は19億円を記録している。
富士又贏

得5萬幾view真係唔多理想
覺得高橋好似人氣跌咗啲

老坑台d慣性收視你估流架

三浦貴大愈來愈肥

尋日日榜上到第10今日就跌到12
weekly上到top 10有啲危

1都未有得睇

科捜研の女做咗20年一集無睇過

前幾日先話2020無野做

哇

EXILE AKIRA、女優のリン・チーリンと結婚「心から幸せにしたい」

女老人終於嫁得出

EXILE嗰班老婆陣容太強大

上戶彩幾時離婚

晝顏

#エキストラ募集◆#佐藤東弥監督＜アクション大作＞映画！
◆#綾瀬はるか、#西島秀俊 ほか豪華キャスト多数出演！
◆[登録制]6月下旬～8月中旬予定＠関東近郊

屌你老母 ntv終於找數

呢套都拍續集

係喎呢套講過話會出電影

依套想睇

我都覺
真係好痴線

等我去睇下先

佢都算歷盡滄桑

可以同v6鬥

個故事連主線都未講到

結婚news一單爆過一單

如果計老婆知名度 EXILE 應該贏

啲人話akira襯唔起老女人

公海算吧啦

女44 男37

我覺得川榮李奈最爆，始終蒼井優同林志玲年紀大啲

mk妹川榮李奈結婚
幾時嘅事……

原來有人扑左川榮……………
好葡萄………
一定勁爽…………………
諗起都想射…………………

一兩個禮拜前炸

咁易就比人扑左 同可以不可以一樣……

akira咁型，ok啦，兩個本身都搵落唔少啦

佢留鬚個樣好頹
幾套個look都怪怪地咁，signal韓仔頭，律師成頂帽咁，有排仲留長髮明明浪漫劇場仲好地地

好想睇長閑の庭
有冇人知有咩方法可以睇到

唔係呀...幾型喎
律師個套係有d怪

只可以講唔留靚仔好多佢唔係幾啱型仔路線

呢頭先話結婚 嗰個又話上戶彩離婚
雖然呢pair都成日俾人傳話感情差

屌你問一句就喊到咁搵鬼信你真心咩

呢排佢冇劇上好似失左蹤咁

上季你昏迷左?

點估都估唔到係akira
對我黎講akira同二打六冇咩分別 除左gto其他d劇都冇人睇
跳舞係勁既但成班民工一齊跳冇咩留意

應該係醫生太忙

暗戀對象出事 擔心到唔記得野

岩岩先發現完全冇留意

今晚話題家族最終話

其實點解佢地會叫民工？
成日係b站見到人咁叫但一直都唔知點解

班支那閪獨創既字就唔好理點解 唔好用就得

咩十元

可能因為hiro san 未出名之前去過地盤打工

好慘
佢不如呻自己拍檔仲yup過佢都結咗婚佢仲一支公好過啦

akira除咗gto淨係記得佢好似同剛牙拍過古書堂

仲有甜圭呀屌

歷史上留名既HEAT都唔記得

咁拍劇唔係佢主業啦

呢套d收視差到仆街

印象中LDH 包左黎拍果d劇收視都麻麻地

呢個唔係台仔改？

下星期VS 嵐有柳樂優彌

我見call me by your name佢地都係用諧音將男主個名改做甜茶，仲以為都係大陸改既添

但係heat唔係麻麻地咁簡單，明明係火十，竟然跌到有2字頭，嚇死人

我初初入post見你地叫佢影帝，仲以為係笑緊佢，點知原來佢真係細細個就攞咗影帝咁猛料

贏左梁朝偉
不過亦因為咁受左唔少苦頭

梁仲要話佢邊識做戲

有無人記得佢套戲變個做佢老母 ？
係YOU

史上最細康城影帝

佢冇講錯是枝裕和都係咁講

就做等睇
希望唔好大爛尾

咩呀成班黑蚊蚊又結實唔似大陸d民工咩
講大陸terms民工已經最易理解
佢地叫takahiro做旺財我到而家都

古書堂原著好正
搵剛力做真係破壞晒

古書堂係悶又剛牙做女主 但勝在d故仔都算溫馨可以當小品咁睇
果套heat成班老野去救火又冇咩heart睇左3集已經頂唔順

甜茶好似真係大陸改
Timothee chalamet=tim cha=甜茶

見你哋好多人話爛
但其實我幾鍾意套戲

咁啱呢排睇翻啲日本兇案
呢單案真係令人好心嗡

睇youtube片定點？

真係各有特色,同埋每人都有一集講下自己嘅故事
技師長真係好正

唔係啊 上網睇下啲文咋

有日本youtuber專講未解決事件之類題材

咩名 想睇

對面話題家族

Hulu又有裏drama
對面的紅唔起家族

佢抖左咁耐出返黎D戲贏左一半有多同世代演員
證明佢真係天生演戲材料

向かいの“バズれない”家族 ～SNSを奪還せよ～

康城唔會亂頒獎嘅

Btw 下季有佢同大面套wowow - そして、生きる。

thx
第一時間去睇北九州嗰單
真係好痴線
山田孝之套劇已經比現實溫和左好多
但睇嗰陣已經覺得好驚
特別係條女離家出走之後成家人一齊搵佢嗰到

唔只佢，仲有其他人有講

不過佢講得ok有趣

8年前識Akira 果排做嘅interview

都叫識簡單日文
講埋like 咩男人type

我都幾鍾意...
大結局
d伏線收番晒

又要扮晒德井好冧佢

同年

夜會都拎過佢老母黎講

咁佢老母真係比人講足幾十年

av+整容+壓搾個女
大把話題

拍過av?

佢真係咩核突嘢都做過

驅風

佢問咗我想問嘅嘢

因为EXILE里的成员们 除了主唱TAKAHIRO 几乎都是皮肤相对又黑，肌肉又大，和韩国小鲜肉比起来 就像一群农民工。。 。。叫着叫着习惯了 就简称他们民工 我们粉丝就叫工友，，

以前啲相真係又黑又肌肉勁多男人味

地盤之猛鳩

旺財因為佢個樣好似狗 同埋佢入咗exile之後財源滾滾來愈嚟愈紅 就叫佢旺財

Takahiro喜欢狗狗，刚刚入团又傻乎乎的像小狗，常常泪眼汪汪的被人调戏，最重要的是他加入后EXILE越走越火，钱财滚滚来，所以叫旺财啊

仲有花男F佢有客串, 哥時拍戲好似有跟戲組嚟埋香港拍

嚟多一張

原來日本人都鍾意用IKEA 藍色袋裝野
但我去日本又唔見有人用

痴線 住得矮會比班cls 鄰居師奶串同歧視
日本師奶真係咁口賤架？

咁都有得拍電影

有套劇LDH包左0黎拍搵三代目D人做主角
黑島結菜問主角點解你地LDH D人皮膚咁黑（黑島自己咪又係...)

日本其實都好多低成本電影

睇緊沙之塔

Takahiro點執都好都係有d格格不入既感覺
快d獨立啦

佢d日文已經算相當唔錯

我都覺得係
畢竟唔係長期喺日本

係
成班師奶都痴線
比我就唔埋堆
保持距離

btw 松嶋菜菜子幾靚

話主要用日文溝通
但都會加啲中文同英文

akira識中文喎𠵱家即係

學外語既最佳方法就係同嗰個國家既人拍拖

話說佢最近套LDH戲個造型成個雪雪雪好唔掂喎

蒼桑到咁唔講以為比武井

ヒルナンデス 20～30代女性に聞いた結婚したい俳優ランキングのTOP10
成個榜最不服隻圭排第二
不如一槍打死我.jpg

涼真個樣
少女漫畫風

點會冇佐藤健

排16

福山叔結咗婚真係大跌
俾竹野內豐拋離

點解西島又咁強呢

圭
日本人到底咩口味

納得できない

大叔的愛之後對佢改觀
以前好憎見到佢
btw吉澤亮

呢d有部分都係同嗰排heat邊個有關，所以西島上到3瓜

我反而係大叔好反感 睇綜藝/冇感情線先好啲
成個list除咗龜都

圭好反感 +1

輪到你
有人搵到呢樣野唔知係有心定無意

土下座⋯我以爲自己睇緊劇

仲要喺街

癡線咁都發現到

香港人角度覺得OVER左
可能日本人會受

香港無任何人會咁

不過上次山口達也都無

嘩段片秒速刪咗

土下座都冇用應該無運行
（特別得罪埋J家）

唔係掛

咩黎？

岩岩先睇準時下班第8集

但Aska斷正都未至於土下座

留喺J家嘅話應好安全

話唔定係J家害佢

J家邊安全
由傳接班開始就俾文春追住黎打

我愛文春

今晚有返"尋晚食咗咩"

第3位打後果d都岩我
點解冇腎仔同真劍佑入左殿堂級啦？

腎仔 15位
真劍佑 榜上無名
仲有好多人唔係個榜度
福士無
坂口無
岩田無
橫濱無

樓上都講話
呢d榜都係最近hit 邊個就會上榜

我到依家都唔覺菅田靚仔，而且次次見佢都唔同髮型

數字紋身

又係講網路野

えりか好靚

頹廢look都幾襯佢

屌
憑咩排第二
點會涼真 亮 正孝都輸俾佢
係咪傻左

溺水小刀入面中二病得黎好型

我要同正孝結婚

同佢一齊一定勁開心

如果個榜頭十有齊吉澤亮，賢賢同真劍佑就完美

之前睇朝五晚九同香里奈個套咩戀愛
睇到好想打佢
但佢喺大叔的愛做on9仔反而接受到
不過都係對佢冇興趣，有佢嘅劇唔太想睇

佢最啱係做健康的xxxxxx普通上司角色

咪撚比咁多戲份佢

而家套輪到你入面成日嗲人扮痴情
好想打柒條弱智仔

又可愛又man手筋老鼠仔

最憎佢發羊吊同埋低能樣

㗎妹/台妹/大陸妹： 甜圭 想嫁

同佢一齊瘋狂洗車

今集VS 嵐
佢一聽到悟空把聲開心到

佢只係適合做啲阿哥、上司既配角
唔該安份守己唔好再做靚仔角色

但似乎位已上
全部主役級

想佢幫我洗衫摺衫

好想養佢我番工 家務比哂佢做

無法戀愛的理由佢個角色本身都好黑人憎

我之前仲覺得佢一世都上唔到位

再加埋上佢真係好樣衰
個嘴

軟飯男

講還講唔好貼相

小心做晒家務 太多時間出去搵姐姐

絲打考慮下養我？

俾倫也同佢交換吖屌
Topcoat三劍俠之一只係差一個機會

好猥瑣

唔好再呃負評

已經無quote你

我覺得佢d衰樣其實幾好笑
岩拎黎整sticker 夠晒誇張

倫也係時候發圍了

7月にスタートする俳優・大泉洋（46）が主演のTBS日曜劇場「ノーサイド・ゲーム」（日曜・後9時）に、女優・松たか子（41）が妻役として出演することが7日、分かった。

池井戸潤の同名小説のドラマ化で、大泉演じる自動車メーカーのサラリーマン君嶋隼人は上司が推奨する企業買収に異を唱え、出世レースから脱落し工場勤務とともに成績不振に陥ったかつての強豪ラグビーチームの再建を命じられる。松は君嶋の妻で、夫の理解者であるとともに尻に敷く恐妻役を演じる。松と大泉は映画の声優として共演経験はあるがドラマでは初共演となる。「妻として、日々闘う夫や息子たちをとにかく応援していきたいです。無意識でも補い合えるチームワークを作れたらいいなと思っています」と抱負を語った。

仲有野獸做得最差就係佢但多戲份到

西島叔都幾萌

今集成日播間cheap cheap 超市的店內減價音樂當配樂好正

原來日本有人姓哀

呢個樣好正
賢人今日女子力max

今日咁靜

輪到你了

上面個大劇透

你講七瀨個自介？
啲人鳩估既啫
可能咁啱得咁橋

同埋黑子即係點

而家寫到巧咁撚小器應該都結唔成

東京男子係唔係已經冇人睇

睇翻其實並不在乎你，東出真係好痴線，大肚都仲話係自己既
鈴木伸之好識撩女
不過最後完得咁和平有d失望

24h tv大野設計件T

好有佢個風格，幾靚

仲有睇呀，都季尾睇吓個結局係點都好

柴犬

講咁多次先發覺無叫過佢柴犬電話真係要上鎖

襯白色底好靚

大根待好正
美波

仲有睇揮手

呢套波瑠做得幾好
一路睇一路覺得抵佢死

另一亮點就係仲里仲紗完美示範大婆如何對付二奶

離題少少
呼籲大家唔好去HK Island 個邊
又危險又熱
去商場行街睇戲食飯
或者係屋企打下機睇下日劇仲開心
天氣太熱唔好週街行
好易有意外
唔想你地有事

做乜要咁呃負皮

我係真心唔希望日劇巴絲有乜意外

絕對唔會聽你講

巴打用安博盒子睇下日本台好過啦

睇緊
不過好心你唔好咁黑人憎

去遊行又點會有事，有事搞大咗對家仲驚過你，全世界都關注緊條例，如果對家郁手後果都幾嚴重

真心定假膠

咪係
我老母都去啦
怕事撚

唉…………… 疏

唔知
鬧咗先

鬧得好

係囉
自己做港豬仲叫人做
有無搞錯

會去既就係覺得呢次係就算出事就算有危險都要表示反對既程度
經歷過雨革去得既都識執衫，唔駛咁擔心既

咪係囉
幾十萬人俾坦克碌咩

出黎遊行vs俾人送中
一定前者安全

講得好

最後連波瑠自己都覺得比唔上佢，真係好野
可能東出太恐怖，我反而覺得鈴木伸之嗰邊趁老婆生仔去偷食賤格d

佢夠膽碌星期一開市恆指跌落0呀

痴線竟然會係呢度見到叫人唔好遊行
聽日2點半維園見

負皮數直逼龜張相

平時9up又引戰都由得你
仲講埋d咁嘅野係唔係想玩單機

硬係覺得佢地將中年危機太輕描淡寫
其實可以講得深入d就唔使集集都係溝女同唔溝女之間無限LOOP

其實我都係想大家聽日會真係岀現
唔好再十五十六

ok

佢嗰d危機其實唔駛30尾都可以發生

呢套嘢嘅角度就係將中年危機簡化為溝女本錢下降

故棄咗

你真係變得快喎

入黎見到前幾個post嚇左一嚇

係囉

唔知你曲線鼓勵人去定點
但見到真係覺得你on9
你唔會係覺得鐘意睇日劇就會無視香港發生緊嘅野阿嘛？

曲到無人明就好失敗
如唔係曲就直情鄙視你

之前引戰都算，我當你口味獨特唔會介意
呢啲大是大非好心就認真啲
On9定搞笑定假膠定真心都好，都要屌咗先

佢有引過戰咩？

真係好黑人憎叫人唔好去遊行

大家負皮無視佢算啦
聽日大家萬事小心 安全至上

好

救國英雄

插得好

之前係咁鬧森川，又話吉高拍蛇舌唔好個啲
其實呢啲好小事姐，大家口味唔同
但呢單真係唔單單係興趣口味唔同咁簡單
如果佢係唔識唔知，我諗大家唔介意花時間解釋
但咁樣去突登入一個冇政治傾向嘅興趣post去叫人唔好去遊行，個人覺得居心叵測

外國巴打聽日係外國支持大家

曲得咁明顯就無作用啦
一定有人覺得十五十六去唔去都得
我希望你地會嬲會有決心行岀黎
大大力屌我個啲麻煩聽日真係岀現先好
可能我係on9 但係我完全不信仼支那 極力反送中

你非常失敗

加一

浪費晒班演員同題材

係
高橋今次揀錯劇本

希望高橋一生下季拍黑木華嗰套會好睇啦

呢個真係無限loop
日本人民英雄

真係好鍾意佢
希望佢下次會主演高質d嘅劇同戲

見識少，呢個咩黎

你收嗲啦傻鳩

平時已經成日講埋啲on9野
咩吉高拍三級片咩森川好撚柒嗰啲

你，淺沼稻次郎，企圖赤化日本。我和你沒有私仇，但你作為社會黨的領導者，訪問中國時發表惡語，以及在議會中的暴行，讓我無法忍受。我要替天行道消滅你。皇紀二千六百二十年十月十二日 山口二矢

汝、浅沼稲次郎は日本赤化をはかっている。自分は、汝個人に恨みはないが、社会党の指導的立場にいる者としての責任と、訪中に際しての暴言と、国会乱入の直接のせん動者としての責任からして、汝を許しておくことはできない。ここに於て我、汝に対し天誅を下す。 皇紀二千六百二十年十月十二日 山口二矢。

淺沼稻次郎
親共日本政治家
係全國直播演講時被山口二矢刺殺
原因：赤化日本

加二

睇咗腐女大結局

今晚本來想realtime睇あなたの番です

不過為咗遊行睇少一晚唔會死嘅

一陣維園見

タレントパワーランキング2019 総合TOP10
1位 サンドウィッチマン
2位 マツコ・デラックス
3位 綾瀬はるか
4位 新垣結衣
5位 嵐
6位 北川景子
7位 相葉雅紀（嵐）
8位 深田恭子
9位 サザンオールスターズ
10位 伊達みきお（サンドウィッチマン）

◆タレントパワーランキング2019 急上昇TOP5
1位 米津玄師
2位 チョコレートプラネット
3位 中村倫也
4位 今田美桜
5位 平野紫耀（King & Prince）

我到左啦係天后

13小時冇人post
大家都出去遊行
日劇台巴打（大部分）果然有質素

新劇開工

睇咗尋晚輪到你了

女優・福原 遥がソニー・ミュージックアソシエイテッドレコーズからソロ歌手デビューすることがわかった。

デビュー曲「未完成な光たち」はテレビアニメ「BORUTO-ボルト-NARUTO NEXT GENERATIONS」のエンディングテーマに抜擢されており、8月7日にリリースされる。

☁︎NEWS☁︎
石原さとみさん主演、TBS系火曜ドラマ「Heaven？～ご苦楽レストラン～」(7月9日22時〜初回放送)の主題歌をあいみょんが担当することが決定！

あいみょん8thシングル
「真夏の夜の匂いがする」
7月24日(水)発売！

掂唔掂架

歌就未有得聽住
PR相就有一張

這是我昨晚的感想

香港政府在晚十一點對一百萬人遊行的反應 說會如常進行送中條例的工作 是完全漠視一百萬人的訴求 我在現場 看見留守的人多為十八二十歲的年青男女 到了晚上十二點他們大概不足一千人衝向立法會大樓 他們被打被胡椒噴霧噴也不是重點 最嚴重的是他們可能付岀的是他們的前途他們的將來 因為政府會追究到底 大量針對他們的檢控也會隨之而來 他們為香港付岀了他們的將來 但社會大眾不會記得他們的血汗 也不會可憐幫助他們 甚至有些主張和平大愛的也在對他們落井下石冷嘲熱諷 他們是無名戰士 這些人是我們的下一代 是香港的將來 但他們正正被自己香港政府和平大愛的香港人所滅絕 沒有人為他們站岀來 香港就是那麽諷刺的地方 真的很迷茫 這就是現今的香港

好撚似永野芽郁

個鼻差好遠喎

輪到你｜6.7% > 8.0% (+1.3%)

終於升

冇人想知

TLDR
順便屌你唔撚識用分行同標點嘅

ok 太陽升起
繼續睇日劇啦

你幫我ok ？
btw 咩叫TLDR

你真係極討厭

咪撚再quote同回覆條友啦

ok
aggar
以後唔quote 只俾負皮

女優の山口智子（54）が、フジテレビの月9ドラマ「監察医 朝顔」（月曜後9・00、7月8日スタート）に出演することが決定した。

應該無得做主角？

唔知有冇差佬會睇日劇

可能佢真係想曲線但係蠢得濟呢算啦，set條rule畀自己負皮人每一個post好麻煩架

如果主演既話應該就唔會寫出演掛

咁 當睇唔到唔談論佢算

我唔覺得係曲線

唔信有咁撚蠢嘅人

永野芽郁個ig開左兩年幾已經2.2M followers 真係紅得好撚快

臭西鈴得1.7M
人地芽郁仲後生過佢一年

毅進仔冇腦架

輪到你
超展開 基本上肯定左殺管理員既兇手
跟住就係抽到醫生張紙既人應該就係實行遊戲開始既人

下周第一部 大結局

東京男真係唔知做乜9，故事已經差，仲要趕收工，開頭以為唔知可唔可以同東京女有得fight，真係浪費晒d 角色

利申未睇
佢係第二部接住播定抖幾個星期到夏季開波先繼續

同mirror twins 一樣連住

請教一下
想睇依套"太陽的季節2019" 瀧澤秀明

上親都係韓劇黎嘅....其實係咪真係有依套架

thx 原來舊嘅
俾D網fake咗

今季得套放射岩睇

棄咗

反為睇緊仲里依紗套wowow不倫劇

不過其實都唔係幾好睇
仲有稻森泉同安藤政信

宜家睇返戀仲
發覺醫院大堂同 X 光室一樣

fuji廠景

[突發]周庭喺日本記者俱樂部開緊記者會

講得唔差

呢個醫院景都成日見

嘩今集輪到你都幾精彩

今晚睇

老母一場嚟到乜事都無發生
應該都係被腰斬

咪係都最後一集仲出個老母新角色

我反而覺得幾好睇 稻森泉好好笑

月9『ラジエーションハウス』視聴率、満足度ともに好調

「ドラマバリュー」は初回53Ptでスタート後、2話・56Pt→3話・64Pt→4話・68Pt→5話・73Pt→6話・84Pt→7話・75Pt→8話・88Pt→9話・85Ptと順調に推移。視聴者の男女比は約4：6。世代別に見ると、F2層（平均26.1％）、F3層（平均20.9％）の視聴が目立つが、M2層も平均17.4％おり、全体で3番目に多い視聴層となっている。

但係腰斬就應該唔係, 同檔軟飯男, 大叔的愛集數都唔係長
仲以為番外會講之後既野, 點知兩集番外都係日常黎

大河劇跌到落6.7
不過又有得怪同日本國家隊比賽撞時間拖低收視
唔知點捱到年尾

宜家出左第一套既boss，第二套應該要加返推人啦，就黎死晒咁滯，但仲有好多條線，唔知第二套會唔會解得晒

木村多江做嘅話

無理由無戲演

佢係名女配

ブラックリベンジ 擔正都ok

btw 呢種諗法反過來可能會被fake
竹中直人咁好戲都係一集就領便當

竹中多客串戲㗎
ブラックリベンジ我都有睇

世界奇妙物語
美波個故好好笑

補 我要凖時收工 第八集 我覺得吉高最正一幕...

好唔好飲?

老母用嚟煮餸咋喎好似
依家轉咗另一牌子

我都用嚟煮餸, 未飲過...

完咗金栗四三嘅話會唔會可能好少少

大門is back

仲黎

會唔會做到60歲

好似科搜研之女咁

瞓係度乜都唔做都20%
朝日點會唔想做
係睇米倉等唔等錢洗啫

其實睇果啲係乜人

X光室 13.3%

我睇左幾季, 基本上個故仔係真係集集流程差唔多但係你睇開就唔知點解會追落去 >> 哩樣野朝日唔知點解真係好在行

當然果D KOL一定唔會睇哩套野0既。冇話題呀嘛。

我都睇過下

但無乜癮再追

大家睇咗條裙去咗邊最新一集未

啲仔扮女好靚

東条

好似話朝日可以用友情價(俾左DISCOUNT都係業界最TOP果班)請米倉涼子拍野，其他台0既話就...

oscar同電視台實有啲合作關係 如果唔係岡田結實呢啲新人點可以一下子有主演機會

引唔住PO 下
不過加密咗唔想睇相可SKIP

佢老豆唔俾佢群埋班綜藝藝人，但係佢又成日上綜藝。

重有DOCTOR X 每季換人果個院長女秘書角色一定係OSCAR 0既人做

前幾季玩到國立醫院 知道要拍好多季之後 個舞台都唔敢吹好大
西田敏行個角色真係小強黎 永遠踩不死

東条麻麻地
反而明智著到好似菅田版嘅海月姫正好多

其實唔明點解日本人對下剋上既劇咁迷戀，睇極都唔夠咁
真係大壓力到呢個程度？

今晚第9集了

唔洗等下年，下季都有no side game
題材差唔多
編劇都係丑尾健太郎

睇過篇文講Doctor-X除咗有爽感之外
近幾季都變成18樓C座咁玩下政治

失敗的人

以前套跳躍大搜查線都係借警察題材講管理層唔做野同阻住地球轉，做得野0既前線又有一大堆制度限死佢。根本套番落私人公司同政府機構都得

可惜都立水商暫時每集先得一兩句對白

條女ig張張相都借啲意曬對波

[member][/member
]

我覺得佢有D手越由紀嘅Feel

日媒吹緊風逃出NGT魔掌去左研音0既山口真帆下季0係唐澤壽明(同公司)套<ボイス 110緊急指令室>客串，同埋有得做出年長谷川博己套大河劇<麒麟がくる>。

上戶彩下個月生得

咁即係打破離婚傳言...

要升cup了

熱愛否定

之前已經一早傳係純炮友

睇咗定時

聽到種田之前辭職的原因，結衣個心都飛走左一半

隔咁耐先講⋯
陰謀論覺得佢借菅田人氣上位？

有厭倦

阿正

米倉涼子最正果期係黑色筆記薄

爽到

菜々緒又唔係咩暗星，駛乜借人上位

其實係本週刊無厘頭
上年年頭已經影到過夜
嗰時已經即刻有人放風話只係炮友
宜家過咗年半先問返根本搞笑

點解依套嘢深夜1點播最新一集竟然升到4%
明明好難睇

世界一體：請廣傳多國語言反送中 中英德法意日韓阿印客

唉，我諗大家都無心機睇劇

NEWS ZERO 11點會重點講今日香港嘅事

呢兩日掛住睇新聞
剩係開左輪到你黎睇

我都掛住睇新聞
追開嘅全部未睇

依幾日好sad 連開既動力都無

頭條

係。長開77台
同32台
由金鐘返到家啱啱睇到news zero

唔喺香港 紮醒就追live 食唔安坐唔樂

同你一樣

我想寫封信去幫班後生仔向台灣立委申請政治庇護…類似黃雀行動
有無人可以幫手諗下點寫……
利申我好蠢

呢幾日長開新聞直播同追消息睇Twitter
追劇幾時都得，大是大非前睇唔過眼自己仲去追求娛樂

我地好似中止左政府一個活動
利申唔識日文

香港龍舟嘉年華
2019年6月14至16日
香港島中環海濱活動空間

又要瘋狂打J

緊身肥恭

好似好耐無 show 身材

肥恭咁博命
好懷念小雙俠

呢套好熟，有睇過呢個畫面，但唔記得左係邊套

雨が降ると君は優しい
估唔到除咗我都仲有人睇

成套劇最R晒頭既一條線

Inhand第十集，終於等到佢

hallelujah chance!

係 真係冇心機睇劇 好灰

各位加油 有錢岀錢
捐錢去星火
暫時睇落最正路
幫下班下一代

🌟新キャスト発表🌟
6月30日放送の第11話から #横浜流星 さんの出演が決定しました👏ドラマ後半戦、事件の謎解きに参戦します‼️
番組HPでは横浜さんのコメント公開中です！ぜひチェックしてください😊

即係下星期停播

Wow 好驚喜wor
唔知佢做懸疑劇會點...？

睇下劇輕鬆下都重要架，長期繃緊都係無好處

知
但冇心情

由長期開住日本電視台變長開有線新聞

佢好似自己Instagram 隱喻, 話冇同新八拍拖

原來野木佢都有留意

果邊好似有個GENERATION GAP
年齡大D 0既會關注香港
年紀細0既剩係識台灣同韓國 (潮流文化)

做咩抄legal high

流星都做輪到你
但唔想睇隻龜..又驚恐怖野..

高智力角色
睇啦 呢套真係好睇兼追看性高

跟返漫畫封面

其實係得一兩集埋尾有少少恐怖但都預咗 睇到東京23女呢套冇咩問題

中村倫也、“人たらし”の隣人役で黒木華＆高橋一生と三角関係に！＜凪のお暇＞ #凪のお暇 #高橋一生 #中村倫也 #黒木華 #TBS #夏ドラマ #女優 #俳優 #ザテレビジョン @nagino_oitoma @senritsutareme

兩個走去爭黑木華都幾冇說服力下

富士加油大賞係咪自從smap收皮之後就cut左 我幾中意睇啲ng片段

真係得少少恐怖野

唔係啊嘛...邊個選角
睇過漫畫覺得勁唔襯
男主： 高富帥霸道總裁
女主：靚女大學生
雖然福原遙都靚 但佢好似偏向可愛型多啲？

第2季GOOD MORNING CALL 福原遙都係做有少少煩0既可愛型女大生

個男既似牛郎多D喎

咁垃圾先放係黃金時段播

因為買返黎好貴？

睇左第一集棄左

等女觀眾FF自己係女主角

抖左日終於有番心機睇劇
但請大家睇劇同時都要留意番新聞

下集x光 正孝終於忍唔住要露2手

黑木華又要扮靚女？

作為米倉粉都頂唔順，劇情太廢，演員之間冇火花

前律師呢個設定已經係好錯

我都係
今日先心情好返啲
淨係追左輪到你同放工

告晒網民果集聯想到三年A組

停哂進度
呢幾日成日幻想日劇啲熱血野 真係好想下剋上成功
Btw大家抖埋呢兩日記住星期日再出黎！

淨係高度已經唔合格
同埋劇情設定男女主差成十年
邊忽似

2集吉高未腸

年紀大D果班都叫做經歷過香港全盛時期
D野真係可以外銷打返出去

今個星期冇vs嵐？
仲諗住睇返啲綜藝cheer up
我記得今個星期係柳樂優彌

有 未想睇住

我係b站搵唔到既

未update掛 呢排都冇乜點上呢啲網 淨係見到ig d fan page有upload

佢咁選角搞口到有啲似good morning call嘅平衡世界

仲未有心機追劇
對手對眼會不自覺地入熱門啲post度睇發生咩事

譯慢咗掛

其實最近都無咩心情睇劇
但提提各位要適時比自己放鬆
如果唔係好容易有情緒病！

利申 食飯時嘗試迫自己睇劇放鬆
而唔係開連登睇最新消息

應該換岡山天音 唔要中村倫也

咁就夠登對

想問下「集團左遷」值唔值得花時間睇？thanks

No

我貼吉高大家輕鬆一下...

我無睇日劇無打飛機已經兩個禮拜了

吉高三四十歲黎講皮膚好好
新桓一到三十就殘曬

四十歲?

我要凖時收工
等其他師兄講...

大佬佢30咋喎
下月尾先31
何來40

咪話3，40囉

腐女向gay表白，睇個名就知係講gay嘅，但唔係一般搞笑輕鬆嘅故事，結局已經播咗唔使擔心未知結局睇到心掛掛

30到49都爭`19年啦

好好睇
睇完拎返queen嚟聽

內田有紀現在4字頭同佢2字頭果陣分別唔太大

X光室

內田好正

本身唔聽queen嘅都俾佢講到自己搵咗幾首嚟聽

真係唔屌唔鬆化

其實吉高只係細結衣一個月
吉高1988年7月22日
結衣1988年6月11日

真野惠里菜二三四五六十歲黎講皮膚都幾好

喺西班牙晚晚俾俾柴崎岳開發

你見岳仔個樣冇晒神就知咩事

31同40 四捨五入都做唔到啦

perfect world

咪係
31都未到添
話佢3 40歲真on9

文乃bb呢個造形有新鮮感

唔記得睇原來又係果個騎呢怪出膠thread

另類選擇
白衣の戦士！

有無人有睇馬場套百合與直覺

呢套雖然好誇張白癡，但係睇完個人會開心d

澤村水川唔係幾接受到

兩pair都係開頭覺得唔襯 睇睇吓又ok

可以不可以個あかり真係搞唔掂
啲字逐個逐個字鄧出黎

有睇，都幾好睇

下集預告

好耐都無睇日劇

有咩地方可以睇

望見佢講野都覺得辛苦，吱出嚟咁，眼面頰嘴全部都係硬哂

inhand 哩集好大陣丈

主角又係無敵唔洗戴口罩

今日維園見
可以嘅帶埋屋企人去
等佢睇下咩係小部份人

謝謝

輪到你了 第一章 最終話
無令人失望，死左個主角，變複仇劇

我都睇咗
[side=1]原田知世竟然死咗[/side=1]

Sorry冇set錯細字失敗
Sorry sorry

睇黎要一炮過追3集準時收工

屌你

日劇巴打
我認得之前係得你幫我講下好說話
不愧為智者

你仲會 real time 追邊幾套？講！
最多喺我未睇之前暫時唔入呢個post

冇睇劇幾日就出咗事

唔怪得隻龜要演得咁弱智 應該係之後黎個大對比
隻烏蠅畫龍點睛

尋晚食咗乜
凖時放工

而家佢其實都係得番黑島同菜緒最大嫌疑...本身諗住男主/女主有人格分裂或者twins..唔知點捱10集...

見到時事台咁多又輸又失敗嘅post
真係慶幸有睇哂成套3A
實在講得太中

係

仲有好多深夜開第一個POST ，之前未開過POST嘅新會員

3a真係一套睇完會有所反思既佳作

好想睇七仔黑化個樣

輪到你了日23嚟講算唔算高收視

算高架啦，唔計大哥大同3A既話

算普通/欠佳
日22多數6-8平均收視
上兩檔大哥大同3a仲要做起左

劇透注意
今集 あなたの番です 無可能唔貼呢張圖

娜醬隻腳

今季追下追下棄淨2-3套

出年大河劇新卡士發表

有木村文乃
佐佐木藏之介做秀吉
重有片岡愛之助, 佢又可以當歌舞伎咁做
旁白係市川海老蔵

琴日一次過追返9集準時下班
今季仲有咩抵追？
暫時會想睇正孝/perfect world同輪到你
唔知開邊套先好

想問下信用欺詐師到底會唔會係香港上映？ 等咗好耐....

會呀

黑木華咁樣衰點解可以做漫改女主角

有一種古典美wo Ching

又唔係真係好樣衰，不過個臉形好似轆節瓜咁

咪浮世繪咁嘅樣

天皇の料理番都係做唔靚既家姐(阿妹係石橋杏奈)嫁俾佐藤健
不過真係內在美搭救

重版出来！ 好似都係漫改

3揀1就輪到你先

好在睇左先入黎

好耐冇入黎
呢幾個月好忙

準時收工 東京獨身男一集棄
好想睇啲人 吉高 高橋 向井理
本身最期待呢兩套但故事唔岩我

我條裙同輪到你都有繼續睇
In hands 遲啲有時間再追返

我條裙其實今集完都得
下季都有高橋一生

今集輪到你精彩到
不過我都中左樓上劇透先睇今集

原田知世會唔會係攰得濟而死?

X光室搵咗原作作者寫結局收尾

達子追隨者

好想奶

著出去尖咀ifc銅鑼灣行街

又綑綁play又玩腳
導演係咪想滿足下男性觀眾

岀面比打手搞到亂七八糟
有無人知互屌到幾時

有冇富士LIVE LINK 想睇X光LIVE

你係呢到都唔知比人屌到幾時啦

Where buy

開唔到

呢到大家都識大家
至少知大家唔係三毛打手
係岀面完全傾唔到野
再咁落去會攬住死 認真

我 Android 開到
IOS 唔知..

有人估 d 人既死法同個名開首有關，咁呢集都易估

抽離少少啦
呢次總有終結，但仲會有下次既

你po翻張自己影既遊行人群相先啦

真係追隨者

講笑

入住秋元康數先啦

森川葵生日快樂

條條例應該唔會過到
但最慘係班後生唔知會有咩下場有咩影響
呢一代對將來嘅抗爭亦會絕望無力
除左暫緩 好似乜都無 已經二百萬人

你起我底咪知我係咪打手囉
同埋我都好忌諱係岀面影相 唉
唔想留證據比人清算自己清算同路人

我係五十嵐d fd

草莓未大結局
話說 saga寫感情線都幾差

翼B終於唔係票房毒藥

唔關佢事

因為佢唔係主演

x光室6月24 2小時sp
到最後本田翼都係咩都唔記得最後八鳩智人無啦啦出黎客串

其實佢近年無一套係收視毒藥

戀仲話係收視毒藥根本係富士當年離地

咁講法西內先係收視毒藥

下個禮拜流星同龜一齊上007

啱啱睇007，沢村一樹已經51歲...
仲可以keep到咁型仔，真係勁

兩個極端 都唔知睇唔睇好

阿圭好似上左無耐又上
個介紹係Wイケメン

真係幾型
不過個仔一出黎之後佢個人即刻緊張哂